95巴絲記得爆post要開返新一個然後入去吹水(132)

負評上一頁

長到

藤野！

包夫到此一遊

優子bb 食屎啦

花帶柑

有冇人同我一樣仲係床上面？

Holding on~~~ Why is everything so heavy

藤川今季.........

冇

有咁多集俾你睇咩

食完lunch又要扮工

警方凌晨在港鐵站進行反恐時不慎倒下

#32

me too bro

btw mad仔一起身就要開post仲要咁多負皮係咩感受

你寧願扮工定忙到日日ot?

藤野喎
石田同學

太極端 最好係每日都有嘢做 但唔洗下下趕頭趕命 然後做下做下又收工

我要r多d人睇呀

strong lu

我們推出全新的智選升級服務，讓您可競投部分特選艙位，以提升客艙級別。

由今日起，凡預訂指定航線的經濟客位或特選經濟客位機票，將有機會透過智選升級服務提升至高一級的客艙級別。

呢種工最好 但我覺得自己返果份一定下下趕頭趕命

屌你老母
日日都有野做 岩岩好預夠時間
我想冗我想hea呀！！！！

@餐肉

我個願望係冗一個鐘頭

＠wa

因為你 我唔敢搵工

好橙

重睇緊

我今朝一睇以為係假新聞
點解會柒到咁

你的眼睛背叛了你的心
別假裝你還介意我的痛苦和生命
還介意我的眼淚 還介意我的憔悴
還騙我一切不愉快都只是個誤會

藉口

怪我嘍

我呢d廢青唔捱得呀嘛
你地唔同啦 怕咩春

你都叫廢青？

未返工果陣係廢青
返左工而家係廢中

好熱啊

今日邊到熱呀

We are family

無聊日子

14蚊就試到西味 將軍仲唔去試下？

將軍：我洗乜比錢食西

優子bb食屎啦

將軍搵佢個陣又淆底唔上水
而家又阿支阿jor

想知好耐
其實將軍你係咪覺得放個emoji落個名好可愛....

人在IKEA

好似係奥仔帶起先

但將軍個放屁電單車特別樣衰....
唔知係咪偏見左

唔知點解🏍睇落好似bb車

咁me係行可愛路線架嘛

不服來辯

無圖 你話你啲女多過將軍都得啦

你有潛質行搞笑路線
都唔知關有冇圖乜事

食過啦

男神奧噤型
扮咩行可愛路線

屌你上次又唔影佢相

無圖又點證明你可愛

鳩典半就要剃達哥

我冇行過型格路線喎 自問冇咁既本錢
但呢個星期行緊可愛路線

求英文人幫水打字 厚酬

正所謂相由心生
所以一張冇靈魂既相根本唔代表d乜

鳩掂般就要剃dark哥

依家先放學又無得睇

達哥仍然都係無兄弟聲

i cn hepp yuo

what 7 u say, you see I have gooder english
i can handleling disc drop

Go back for you work
Motherfucker

Motherfucker

diu li
i can even handleling airgay
english is easy la

Sor囉

madafaka

Me angrish is bery god
My can hell yoy did work

Sorly I don't know what 7 you say

大家好

Let me tell you some funny news

come on

日本好鬼勁

好守得

Tvb啲主持

拿拿臨game左佢啦 想訓

弱了

女女女博士

噤早訓

今日有咩正野

突然有噤多條命

12345

陰公仔

為了靚靚

真係無聽過

如果有個女仔係咁望住你係咩意思？

同一個人一齊有好多原因
佢令你有優越感啦 安全感啦 親切感啦
佢會照顧你 保護你 傾慕你 重視你
總之有好多原因..

不過
同一個人一齊就唔一定因為鍾意佢

約

搭搭下地鐵 個扶手斷左 點算

攞返屋企做手信

我都有印象當年高登睇過

Same

大家做緊咩

喉嚨痛得要死

小心身體喎
呢排好多人中流感

我估佢係唱緊歌

95既大家生活如何

我係唱緊歌
但我同時都係喉嚨痛

做緊廢青

0517

0553

0649

朝早好多MK仔女食早餐

今日星期六呀

似係唱完通K嗰班

返工去

返緊學

0956

皇飛

皇馬

去飲茶

Hi

係咪玩估歌仔呀

嗨

(╯﹏╰）

黑人問號.jpg

火車頭咩 成日噴氣

因為我剛好遇見你

因為世界有著你 我才真的開始相信愛

食飽飽返去打機

早晨

廢青

我地係咪有咩誤會

死廢青

而家D90後

hello結他小王子

捱夜方面好捱得架

日本隊

Hi大家
岩岩起身

唔係一至五九點半都上水

訓到晏晝自然訓好爽

10點幾比隻蚊嘈醒

1

2

3

4

5

6

7

8

9

🤘🏻

樓上白痴仔

1號波

👋🏻

你都唔出街架啦

落街買飯 食乜好？

放假先打風
我想出街呀

西炒飯

係咁的 今日星期六老母冇煮飯
我一起身就餓到下晝三點幾
就去左樓下茶記食番個tea飽下肚啦
我一坐低就有o靚妹侍應走埋黎問我食乜

o靚妹:食乜呀? 靚仔
我:依家有冇午餐呀 好鬼肚餓未食飯

o靚妹:成3點幾 冇架啦wo
你散叫d粉面飯啦

我:咁呀 我睇陣先啦

Hi您丫 我睇緊個餐牌果陣
個o靚妹侍應話累 想坐下
咁我咪話ok囉 點知佢條友坐鬼左上我大比
我望一望 我Hi d條友bra都冇向左走向右走戴
粒釘由入面件tee飛到出面件圍裙度
心口仲有粒紅點 都唔知咩黎
大比仲唔知點解濕濕地

不過我由頭到尾都冇望過佢

o靚妹:咁耐架 食d咩?
我:要個西炒飯丫

Hi 之後 唔知做乜勁佢紅都面晒
佢行開同老細講左陣之後話上我屋企
一路仲問要西定炒飯
依家佢係我屋企沖緊涼
唉 我個飯仲未食到呀
都唔知係咩茶餐廳黎

你估優子係你咩

將軍對西真係情有獨鍾

好熱呀

係炒飯

炒飯，台灣流行語中有「做愛」之意，由來眾說不一。

又西又炒飯 難怪係你最愛

炒飯西

炒飯

佢仲毒啦

食譚仔

你肯定？

一陣拋起個排球 瞄準你個頭 跳起大叫一聲 食叉燒呀

食屎呀

YES
睇完佢咁毒ME自信返哂黎

打開排波應該只會瞄空位唔會瞄人
職業病黎

人地有選擇性神經病又講你知咩

頭先有個火影忍者係我身邊飛過

me?

捉住佢叫佢教你螺旋丸

對住你真係火撚滾者

Hahahahaha

而家先寫咗3百字
幾時先夠千五

copy and paste 5次咪得囉

黑人問號

copy

係喎
阿婆係醒架喎

唔好蝦阿婆唔識計數 300x5=1500

YOU

好耐無做過夜鬼

矛淫

當我死？

呢鑊就真係無人啦

Hahahahahaha

當你唔係人

無謂再關心你 我沒資格慰問妳
無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮
無限次對不起 放在心裡等心死

人呢

8號風

第545話 無法取代的伙伴們

格雷

劇透 最尾全員tvb bbq大結局

我成功了👋🏻👋🏻👋🏻

屌 練仙咩 今朝七點先訓 十點醒左 好精神

咩事咁遲訓呀

巧飽牙

/3\

呀 聽日又要返工啦
點解我要醒

推走去先
好閃

安慰自己 有錢收
不過我仲做緊廢青

Apple劇透
好彩我臨訓前睇左

Btw ip都唔洗check

Hi 大家
剛起床 然後去左飲茶

我都去緊飲茶

Me too

ISIS兵扮女人逃亡 濃妝墊胸卻忘剃鬚「斷正」

我都想飲

好求其既結局

依家去左買香蕉批蘋果批
好多人呀

垃圾漫畫終於完

你以為完啦？
感謝大家11年內的支持
請期待真島老師下一部作品<3

下套不如唔好畫男角

下套不如唔好畫畫

strong

轟到你weak

淫笑？轟埋你

Åland 正野

新人留名

咩樹

睇緊鋼練FA
細蚊仔果陣成日都覺得個紋身好型
同埋YUI 首歌

係鋼鍊啊 唔怪得俾人腐皮

佢打咩都比人負架啦

Again之後我就好似冇留意過yui既歌

好串

agger
將軍On99

星期日我悶到dl返pokemon go玩

今日返左一陣工就收工

依家係咪勁肥
仲有賭博默示錄果首

梅花三 next

又比人腐了

葵扇二

下星期完夜校
又可以去跑步

On9仔

s.zero

見到你就知今鋪又要輸少當羸

sorry 打錯位+字

以前係因為bleach先聽佢d歌
life

搞到我想買cd

點解uncharted 1有喪屍

0仔今日仲未訓

覺唔覺得mos burger真係好高質？

覺

係咪唔得呀
出黎隻秋 撐我就正皮

Hi我係毒撚

我係邊緣化毒撚

唔少女性朋友喺WhatsApp都有一個共通點

唉

胸部太細，上胸無肉，外擴，太豐滿難買Bra...無論你面對緊咩問題，其實都有解決方法。

睇黎你出街好危險

早晨
祝你平安喜樂

認同請分享

我終於可以過一個頹廢嘅暑假

Long time no see

以烈近況幸福嗎每日忙碌嗎仍然是那麼型棍嗎？

死廢肉

餐肉b仍好嗎仲會每天失眠到天光嗎？

Strong

Strong too

有無人覺得依個emoji好型🤙🏽🤙🏽🤙🏽

no la me要返工呀而家

一講關於將軍嘅嘢又dead air咗

Sor我以後少理將軍

Gym gym gym

將軍：返屋企小心啲

好衰

樓上是笨蛋

休息下先

返最後一晚夜校

請食飯

啦啦啦

Hahaha

一陣邪惡大廈門口等

你唔應該問將軍 依家將軍決定要餵飽你 睇你點死

啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

Terry

Terry x KC

戶田側面其實都幾好
但一另返正面

不要再說了

開台啦開台啦

係葵廣無得睇

仲有學生妹

陳婷經生日快樂

You’ve attacked your writing with gusto and discipline. Two weeks in a row is an honorable achievement.

Did you know: Hemingway took writing very seriously. Hence his quote: “Don’t get discouraged because there’s a lot of mechanical work to writing ... I rewrote the first part of A Farewell to Arms at least fifty times.”

信心之跳

卡了

嘩

反了反了

雜種龜

嬲到講唔到野

終於跳繩

篇潮文自己寫嫁嘛

今集直播係達哥有史以來最好笑嘅一集

有冇人同女朋友冇共同朋友圈?

咩黎?食得架?

0235

Weak

聽日打算去書展 有咩要注意？

一定要食熱狗

醒咗

書展食野咁貴

我早你3個鐘

佢有錢

呢個真

各位95巴絲 呢個時候做緊乜？
我中六畢業就出黎做打工仔
好後悔當初冇讀好書入大學

開緊工
入到大學又點
最緊要我宜家賺到錢

賺到錢咁又點

係香港做咩都係死

Everybody~~~ yeahhhhhh~~~

摸寧

又是時候開始做野了

勤青

好曬呀出面

終於有日可以冗
滾動 阿信屋愛世人
可以有三個鐘唔洗做野比我上網

wow 搵左工？

食得咁豪

出旺角

熱很到蟹咁

咁既天氣都係開冷氣教膠豬最好

今晚仲要有波睇

屌你老母

杜小喬ig story

頭先等過馬路見到巴士廣告係Seventeen 8月12嚟香港開show

多飲水既真身係杜小喬

巧肚餓

女神

脆薯嘜有7粒

靚女係著數啲

包夫

Hello

奧

個頭好痛又好熱又小小咳

達哥

麥明詩啲戲好怪
尤其係佢把聲

好似大聲嗌啲對白出黎

好唔入戲 語氣又怪

佢拍戲嗰樣就係好唔自然

叫你唔好吹咁多冷氣㗎啦

原來成套劇嘅人都怪怪地

今次希望抽到

余詩曼同馬國明唔錯啊

唔知係咪中流感

懂欣賞手作陶器的人才算得上是生活的皇者 ✨

經過巧手捏製與高溫燒窯，一個個獨特又可愛的陶土小生物從而誕生，成為桌上另一治癒好片風景。

再出街買野我就破產

點解你未死

叫人養你

聽聞汝
今日ig story叫人多喝水

0053

剛剛識左個女仔2日就話我幾靚仔 代表o的咩

你會唔會諗多左

唔知阿 佢wta同我講

我俾個建議你...
你可以去問下媾女王 長勝將軍 既見解

可能你真係幾靚仔呢 俾啲自信啦

或者比圖我地睇下係咪真係咁靚仔

大家好 我95處女

個個唔是禾泥

純文字討論

嗯

我95雙魚

跑online中

補充多句我95處女處女

姐係笑鳩你呀

個女仔都玩緊

咁激

Miss me?

佢咪同你個女仔玩緊

Yes!

等我地幫你分析下

Wac

每次一訓醒起身踩落地
全身啲關節位都好痛

我訓醒2個鐘都未踩落地

我踩落地果下個腳踝會好痛

女朋友喺我屋企做咗三個月廢青，點先可以令佢返工？

脆香雞翼

首先

having lunch

要戒食飯 好餓呀

咁食粉

有咩好推介

點解要戒

返工個到焗得濟 焗到中暑 要戒食白飯同生果 戒埋聽日

好慘 加油

好餓呀 但又無胃口

岩岩睇完一套戲

咩戲

【有圖】 行山見到有人扑野

上網搵㗎咋

似大陸

其實香港既女廁真係好亁淨

電腦大爆炸

佢究竟整返好未

嘻

哈

佢有冇講燒肉紙牌

磁力達

呵

卡到熟

搞到好想買嚟玩

搞撚掂

64

過關

又卡

睇到自己都緊張埋

實係啦

比老母休息

完

將軍好橙

[仙人踩場] 走過香港老翻甜碟場

裸男搭港鐵：我活喺自己嘅遊戲世界入面，唔好理我

好型

佢係我今日既偶像

大家好 我又黎報到

佢啲毛好長 會唔會係女人嚟

被拒絕（有圖）

男男

0243

0302

其實我好細膽

0313

其實我好想喊

我都係
每次睇妖怪手錶見到新妖怪出場都會嚇到鼻哥窿都冇肉

零五廿九

仲有得睇咩

咩事

95=垃圾

想識到女仔/溝到女入一入黎

係呀

食屎啦

Ok

22歲了 唔知幾時先儲到錢

根本係人生勝利者先會開依d post

失敗者唔會想面對

人生勝利者仲會得閒上黎鳩up咩

將軍

你又岩

命の意味は何か?

做咩成日問呢個問題

想追尋答案

哈痴

冇人講你壞話喎

我仲未病好

我全部都好認真

上次去醫院睇個次到而家？

聽聞話男人認真時好吸引
而你無時無刻都咁認真

係
係日本感冒-返黎淨返啲咳-突然感冒去醫院-得返咳/流鼻水到宜家

難平衡自己 忐忑的起伏

我都想淘啊

開波啦屌你

淘啦

有咩好貨

抬頭吧 黑暗過會是晨曦

橙 仲有冇食藥

我都想 但呢幾日上淘寶發現冇野有興趣買

一手將心摔下來

冇野想買呀

75折入手吸睛款泳衣，把握陽光普照嘅日子，著得靚靚同陽光玩遊戲。

冇身材點吸睛

幫埋我淘寶
有野想買

叫容祖兒幫你

何以 我變了你的十六號愛人

放棄食藥

教埋
唔係幫埋

問下佢先

小二

花生

淘寶送西九係咪包郵？？

放棄治療

小二送上屎一碟

老闆

有咩買呀！

誰是老闆

m記27蚊個餐ok嗎？

U lor
U bao jor me

Ok
但好想知個醬係咩醬 因為唔知係邊到食過

你今日仲未服務我

將軍真係好串
得啦 知你有女啦 巴閉啦

無 我之前講笑

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運

我諗住放條係車尾

因一個人痛哭 哭崩派對舞曲

好熱

你好似每日都留一次呢2個字

唔係我 我好少出街

好餓 但好無胃口

做左終結者 我消失

帶飯好開心

一日儲多40蚊

一陣跑唔跑好

藍田啲小食好正

95巴 第一次lm

新人要自貼

貼咩

你個樣囉

搭緊巴士 好大陣酸瓜味搞到我瘋狂分泌口水

我諗唔起酸瓜係咩味

鳩典半就要睇達哥

之前試過係citysuper買樽酸瓜
然後每朝早餐食腿蛋治果陣zip兩塊落去

道道

炒蛋配酸瓜？

不要懷疑是很好食的

信心之橋 嘩

你哋會點樣稱呼另一半？

當我想.. 想起你
仍像昨天一般深愛你

早抖

岩岩食左個炒麵王

12點食咗通心粉

有冇罪惡感

都係阿媽煮完俾咗一細碗我啫😂
但我而家又肚餓

好耐之前7仔賣5蚊果陣買左三個
到依家仲未食晒

好似好耐冇做5蚊了

好肚餓呀

做乜唔訓

巴西很潮濕

又食m記

女仔嘅衣櫃中，basic單品永遠唔會嫌多。而家唔洗$200就可以帶走3件韓國直送女裝，立即行動吧。

柒頭之最係我係我 橫睇掂睇都係我

係咪你先係嗰個日日留好熱兩個字嘅人

22碎貢快更年期 橙

12個鐘一頁都冇

屌你老母抽到三杉淳

岩先有冇人聽903早霸王

日日公司都會開收音機播903 依排聽最多嘅歌係根

起咗身咁耐乜都未食
究竟食咩好

十仔

兵

至少病個陣有女神探下

次次蝕都係叫懶肉/淆肉
覺得佳肉唔巧蝕

小李子

小包子

小零子

人在mk 有冇人都係

識食

出唔到呀
嬲

2215

二奶玩完了

GVG

你買未? 可以同達哥玩

達哥 (underground_dv): 今日電腦壞了，今日完，明天動漫節再見

搞錯 開fb live 唱埋歌先啦

想聽歌

能仁個ocamp同活動好吸引, 好想入去讀~

［突發多圖］發現天然呆女僕 超萌

1202

Push boom post

Push push baby

Waiting to wash

Me no come home he no go bath

Shit him
Always I want bath then have someone went bath

Waste time waiting him finish bathing

Shit shit shit shit
Tmr need work but still not able sleep

Push push PSUH!

Long time no push post

Now have time so push push post

You question I answer

No question no answer then

I am Change name c

I am 22 years old

I like piano and online game

The thing I like most is food

I go to school by bus

I go to swim on foot

I have

I am

push until 1001?

I will

Yes sir

I like

My birthday is

My friend is

My is

oh good🤤🤤🤤

My is a

Emoji jj

My are human

咁多日都唔爆

Myis

안녕하세요 강우씌

日本天氣好好

누구세요?

Konnbanwa KangU-san

黑人問號？

rich

me too
fuck my life

ho change name bra

小江宇混亂中

識講씌依位巴打唔簡單呀 有韓國朋友呢？

晚安潛潛水

咪你囉

做咩停咗！推埋佢

有人話，爆post要開新再入去吹水
我就話，唔推又點爆post呢
唔講咁多 即刻推爆佢

喂